菲林相機撚入

小弟想買部菲林單鏡

budget 係700下
巴打有無推介

伸手伸到你咁傻系